====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Succès , publications , mais le bâtiment est fermé aussitôt après sa livraison et souffre deux années durant de cette fermeture liée au contexte politique , le parking en sous-sol n ' est pas utilisé , en revanche le jardin que nous avions dessiné devient un lieu de stationnement sauvage .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ succès ]
appreciatif :: 1 :: [ succès ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ succès ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ succès ]
Total feature counts: 4


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ succès ]
appreciatif :: 1 :: [ succès ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ succès ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ succès ]
Total feature counts: 4

